%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\rbir
\secnum=-5 \pageno=-2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{\"ONS\"OZ}
%%%%%%%%%%%%%!%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\par %
\"Universite hayat\i mda \"o\u grendi\u gim en de\u gerli \c seylerden biri olan ``\"O\u grenmeyi \"o\u grenmek''
felsefesini a\c s\i layan de\u gerli hocam Prof. Dr. Metin DEM\.IRALP'e \c cok te\c sekk\"ur
eder, sayg\i lar\i m\i\ sunar\i m.

\vskip 1 true cm
\par
{\bbir Ocak, 2018\hfill Erdal MUTLU}


